{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 바람불어좋은날펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加で人数が増える場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室を拒否することもあり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設と周辺施設の毀損または紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償もできます。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人用炊事道具も持ち込むことはできません。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてIPTVとWi-Fiが利用でき、すべての客室でWi-Fiが利用できます。 スモークバーベキューは事前予約が必要で、決められた時間に夕食を食べることができます。 カフェでは朝食を提供し、様々なアイテムもご用意しております。 滞在期間によってブランチまたは家庭料理を提供し、駐車も可能です。 ウンジンコーウェイマトリックスケアサービスを通じて安らかな眠りを提供し、周辺には様々な観光地があります。 山房山、松岳山、兄弟島、馬羅島潜水艦、加波島、牟瑟浦、四季港、オソルロク、ジャージー芸術家村などを訪問することができます。 山房炭酸温泉の割引特典も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数が増える場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することは、一部のペンションでは入室を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設や周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、予約特典としてIPTVとWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "滞在中に食事は提供されますか？",
            "answer": "はい、カフェでは朝食やブランチ、家庭料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には山房山、松岳山、兄弟島、馬羅島潜水艦、加波島、牟瑟浦、四季港、オソルロク、ジャージー芸術家村などがあります。"
        },
        {
            "question": "山房炭酸温泉の割引特典はありますか？",
            "answer": "はい、山房炭酸温泉の割引特典もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 437
    }
}